---
title: "Kegagalan - 7"
description: "Jangan melihat halaman ini! siapa pula yang ingin melihat kegagalan, bukan begitu?"
date: 2020-04-23T20:03:40+07:00
cover: /assets/pngs/failure.png
categories:
  - Edisi Kegagalan
---
Tidak ada sama sekali pencapaian hari ini. Bahkan melangkah keluar pintu rumahpun tidak. Sangat malas bukan? Dasar goblok! Ini bukanlah suatu hal yang patut dibanggakan!
